個個連登仔淨係識屌，又無實際行動支持港獨

其實不如歸順祖國

利伸：無政治立場唔係5毛

純討論

要....

支持中港融合
利申：撐港獨，非五毛
純討論

Hong Kong

齋講唔做 憤世嫉俗 不嬲係呢到既特色 第一日先知？

不如樓主提議下第一步做咩

仲有一嬲就負評

你估鍵盤戰士呢個名流架？

我無建議呀，我都無所謂